【開定先】貿易戰結束受惠股

假設貿易戰短期內結束，港股轉入牛三，你會選擇揸邊幾隻股票？記得講埋原因

福壽園

除咗中資股之外嘅所有股

傾得掂即係支那要開放市場
中資一定冇運行

長飛光纖

創科認購證，加稅跌到傻左，明明基本面唔差

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

立法會集會:
今日 星期六 早上8:30 (開會討論修訂逃犯條例)

若不能阻止立法，稍後立法會二讀/三讀時，行動將升級

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人多達46條罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

呢隻股災概念股多左人跳樓

姐係咁，貿易戰點完都唔知，美國跪低同大陸跪低嘅受惠股相反咁濟，講完接火棒

最重要嘅係，貿易戰短期完到？侵侵係加住稅等，上次冷戰玩咗幾耐？

歡迎討論，拋磚引玉

真係開放市場騰訊應該得返幾蚊

拆牆？太難

8226

788 外資黎就加租

獨佔市場大陸企業本身有曬優勢啦
要大陸人唔用Wechat
轉用fb三寶 難到仆街

同樣零售方面
amazon 岩岩先執7左大陸既商城
打唔贏baba jd pdd 就係留返aws同環球送

反而google 應該可以有機會打贏百度
百度d 搜尋濕鳩到大陸人都唔用

百度係好on9，基本上好多都係商業廣告、詐騙網站，交咗錢就可以排前面，唔會過濾

友邦

基本上唔開放市場都無咩可能完
仲要係見到有成果先至考慮減關稅

貿易戰點先為之結束：

1. 美中撤銷所有關稅，回到2018年5月前

2. 維持現在拖拉狀態，直至Trump落台先有改變的機會

3. 中國應承美國開的一系列，本身入世貿的條款，包括開放市場，保護知識產權等，但同時保持5-10%關稅狀態

4. 美中全面反檯唔傾，美國全徵所有中國貨25-45%關稅，中國同樣全徹美國貨25%關稅加行政措施為難中國企業

------------
惡化版
1. 美中維持全面雙方徵稅同時，美國局部或全面制裁中國企業/銀行/高官，上年北韓導彈危機時,已經發現中國兩間銀行同北韓有關係，曾經入考慮制裁清單。但當時覺得影響太大而沒有考慮

2. 暫停官方式高階層對話，好似美朝之前咁。外交層面限制對方人民，資金出入

3. 係其他地方挑起局部武裝衝突，台海，南海等

4. 國際層面令各國歸邊並執行同步政策，全方位意識形態對抗
-----------

有冇啟示?

好似合情合理

覺得會惡化

兩邊都唔會退

小熊維尼太小學雞，死要面，唔肯為大局讓步。

讓左步咪又係廣場條約
其實中國一早就爆左啦（4年前）
但係就係中國出手段死都唔肯跌咋嘛
呢家Trump 就係睇穿你外強中乾
印度仔聊你都唔敢打交
知你無料到啦 真係唔好太大中華膠 中國既實力真係岌岌可危

同意中國岌岌可危，外強中乾。

但開放市場對中國嘅壞處點都好過打落去

因為中國無牌可以打